中大示威者清理路障後 警方突發新聞稿稱警方清理後吐露港已恢復通車

【即時】(12:34) 中大示威者今早自行開通及清理吐露港公路南北行各一條行車線，但警方在中午12時27分發出的新聞稿，竟稱「警方已經與其他政府部門合作清理路面玻璃碎等雜物，恢復交通。 」

示威者係警方

明曬啦

今次當買個教訓

中大清理中大整嘅路障，警方清嗰啲咪係警方自己整出嚟嘅垃圾囉

又喬裝示威者

再封返啦

我地可以玩草木皆兵令班曱甴軍冇得抖！！！

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

文宣